Дело в том, что имея две таблицы "Продукты" и "Категории" невозможно будет написать SQL-запрос, удолетворяющий требованиям задачи.
Судя по требованиям задачи между таблицами должна осуществляться связь по типу мощьности "многие-ко-многим".
Связь такого вида можно создать, используя третью таблицу, первичный ключ которой будет составным и состоять из внешних ключей таблиц связанных отношением "многие-ко-многим".

Схема отношения "Products":
ProductID (PK, int, not null)
Name (nvarchar(50), not null)

Схема отношения "Categories":
CategoryID (PK, int, not null)
Name (nvarchar(50), not null)

Схема отношения "CatAndProd":
ProductID (PK, int, not null)
CategoryID (PK, int, not null)